［不合作運動］ 停車5分鍾+長響

呢招好似唔會影響到人？

大家試下呢招，每半小時停車5分鍾。

7點，7半，8點，8半⋯⋯ 類推

有冇人覺得可行

自推

腦細講到明要返工
明明CV無寫識游水
不過啲腦細係覺得所有員工係全能

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎嘛
千其唔好搞

打死火燈！

自推 x9

自推 x8

希望有人睇到

最後一推

集體死火好過啦屌

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin